# Modèle Universel de Qualité (MUQ) 🌐

## Premiers pas 🚀

Voici une liste de recommandations pour bien commencer avec GitLab.

Si vous êtes déjà un expert, modifiez simplement ce README.md à votre guise. Vous voulez faire simple? [Utilisez le modèle en bas de page](#editing-this-readme)!

## Ajoutez vos fichiers 📁

- [ ] [Créez](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/repository/web_editor.html#create-a-file) ou [uploadez](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/repository/web_editor.html#upload-a-file) des fichiers 📤
- [ ] [Ajoutez des fichiers à l'aide de la ligne de commande](https://docs.gitlab.com/ee/gitlab-basics/add-file.html#add-a-file-using-the-command-line) ou poussez un dépôt Git existant avec la commande suivante 🖥️ :

\```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/<your_username>/muq.git
git branch -M main
git push -uf origin main
\```

## Intégrez vos outils 🛠️

- [ ] [Configurez les intégrations du projet](https://gitlab.com/<your_username>/muq/-/settings/integrations)

## Collaborez avec votre équipe 👥

- [ ] [Invitez des membres de l'équipe et des collaborateurs](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/members/)
- [ ] [Créez une nouvelle demande de fusion](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/merge_requests/creating_merge_requests.html)
- [ ] [Fermez automatiquement les problèmes à partir des demandes de fusion](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/issues/managing_issues.html#closing-issues-automatically)
- [ ] [Activez les approbations de demandes de fusion](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/merge_requests/approvals/)
- [ ] [Fusionnez automatiquement lorsque le pipeline réussit](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/merge_requests/merge_when_pipeline_succeeds.html)

## Testez et déployez 🚦

Utilisez l'intégration continue intégrée à GitLab.

- [ ] [Commencez avec GitLab CI/CD](https://docs.gitlab.com/ee/ci/quick_start/index.html)
- [ ] [Analysez votre code pour les vulnérabilités connues avec le test de sécurité d'application statique (SAST)](https://docs.gitlab.com/ee/user/application_security/sast/)
- [ ] [Déployez sur Kubernetes, Amazon EC2, ou Amazon ECS en utilisant Auto Deploy](https://docs.gitlab.com/ee/topics/autodevops/requirements.html)
- [ ] [Utilisez des déploiements basés sur pull pour une meilleure gestion de Kubernetes](https://docs.gitlab.com/ee/user/clusters/agent/)
- [ ] [Configurez des environnements protégés](https://docs.gitlab.com/ee/ci/environments/protected_environments.html)

***

# Code de test aléatoire 🎲

\```python
import unittest

class TestMethods(unittest.TestCase):

    def test_add(self):
        self.assertEqual(add(1, 2), 3)

    def test_subtract(self):
        self.assertEqual
